前高登攝台風雲人物, 我食玻璃大, 重出江湖

記得睇留言

進步左少少

好辛苦, 一睇就知係D廢中對話
口語書面語MIX埋一齊, 睇左少少就唔想睇落去

嗰條Yam Joe一睇就知係啲垃圾中坑來

真唏噓，連登已經冇人識玻璃大

上面d留言竟然企錯晒邊

乜水

講還講唔好貼sticker

佢篇點解唔買A7咁出名
但你貼呢篇有咩想討論先, 掉低條LINK又唔講野

有今年冇來年都冇左啦
搞到我想學影靚既咸相都冇機會
得返含撚sir果d又灰又矇垃圾裸照

我都係玻大FAN屎

玻大應該過黎振奮攝台

我要睇有今年冇來年

呢度有我食咖哩大

抒情文.........

係玻璃大fans嘅就盡在不言中啦

由以前apsc插ff鏡試邊緣成像，「特登」影到出晒flare紫邊話要俾人睇缺點，到今次攞支微距影中遠野話人差，有邊樣諗髮唔係前無古人 後無來者嘅突破？

竟然冇人識欣賞

唔識邊個，不過好似有野學
留名學野

說好了的重出江湖呢?
唔見左蹤影嘅?

依家攝台真係識影相嘅人好少嘛

含撚５毛都有人叫佢sir
莫講話佢食咩大丫
有今年冇來年咁經典都冇人識啦

其實留comment 係食玻璃大？
定係原文者先係？

利申00後無上過高登

識影相同影玩鏡係兩回事

都岩

我估你應該都冇見識過舊登攝台風雲人物

含撚貓咁經典叫sir有咩唔啱？

玻璃大出名到上晒新聞，又搞相展又賣月曆都唔識，你返屋企抖下算啦

咩有今年冇來年我就真係唔識喇，google都search唔到。paul sir輯有今生冇來世就見過。唔係呀豬呀狗都做到風雲人物架六師弟

玻璃大如此人物梗係blog主啦

玩鏡有money, taste, passion，為攝影界定下標準。iplaylens一字道盡滄桑